腦門貼張紙，騙過人面識別系統，唔知work唔work呢？

腦門貼張紙，騙過人面識別系統，唔知work唔work呢？

但大陸果D戴口罩都認到你
背面打喊露都detect到你做緊乜